一日升16倍 咩玩法 可惜早放 ...

本身 1.7 入 1.6 就放左 1.35收市 依家 24

合股炸

廿五合一呀屌

姐係樓主輸咗幾十% 而自己唔知？

早放係啱，好似你呢啲戇鳩仔唔走只會輸多啲

1.7 買 1.6 已經放咗 依家 22

條友真係唔識架喎

改名商科on9仔

1600% 喎 1.7入 依家未 22蚊囉

唔岩咩

先求知，再投資。

人地合股25變1
令股價升左上去
實際上你無贏多左架
ching be careful😭😭

25股合併成1股呀
啫係你當初1.6蚊1股
宜家應該值1.6 x 25 = $40

乜都唔知 乜風都唔收 掂呢D

咁姐係點姐 講事實等我安息
之後淡油 100% gain 但 得 六千蚊本

死喇咁多新手教到下年都教唔完

樓主假膠 幾好笑

開始明 thank all
如果唔放 依家 應該

難分真與假

year change

我真係唔知丫
明明淡油 另一隻都 賺一倍
點解 Long 油 可以 16倍

假到咁都有人信

咁好唔洗負數結算?

odd lot

我睇完巴打幾個留言 開始明明地

...

屌你真心on9🙏🙏

你放心，隻股真係1日升16倍，你冇理解錯

但你早咗放，唔係而家應該開緊香檳

1.7入見1.69就要放
止蝕要快過閃電

做得狗係弱智啲架啦 大家唔好怪佢

乜都唔識 但係合併唔係應該溝淡左咩?
所以最後個價值應該冇變到(因為要除留開)?

連登係傻散集中地

好多認真L

係呀 個勢咁勁 應該再追

假膠

合股啊傻屄

合併就升值 姐係憑空創造價值wo個人覺得唔合理
利申哂銀時

唔好推啲on9 post啦.....

split/reverse split 都係market neutral event 係唔會改變市值
另外bonus issue/stock dividend 一樣都唔會改變市值
有錯請更正

真係唔識嫁wo🤣

你改名做商科ON9仔好啦

唔好影衰我地工程界

理論上不變 但操作後市場反應可能會導致市值改變

屌原來狗黎 咪撚教佢由佢on9啦

永遠都係咁

因為拆細25，之前1000=40